[冷靜分析] 其實有無諗過唔關集中定分散事

無論每次集中遊行定分散十八區開花都好
都總會有一堆手足被捕
個主要原因係因為每次我哋都預告咗好多嘢畀差佬
例如我哋嘅行動地點 人數 同方向
未來我哋要增加隨機性
不定時不定點咁開花
咁樣就唔會畀班狗部署好晒

冇預告冇人出

警民比例太高，同埋我地流通既資訊佢都有

係 所以要隨機

勇武講左好耐一定要地下化 和理非做地面部隊

太突發 人會少好多 仲不如全力谷人數先講其他

最大問題係無目的性呀
大家你眼望我眼唔知做乜鳩好
有人都無用

同埋手足要考慮扮popo 擾亂對方

谷人數嚟做乜？

其實點都會有人被捕 人地咁多人點會捉唔到幾個 要次次完美冇事根本冇可能

大家都要有contribution
Ask what you can do MORE for your country

無具體目標好多人出都唔會出
有具體目標狗隻一定重防
兩難嚟

其實目的咪係幫所有中資裝修

exactly

關鍵字九龍塘G出口?

咩嚟

有冇諗過拉唔拉主動權係佢哋度？上頭落命令叫開始拘捕，咪拉，佢哋要拉會拉唔到嘅咩？
只不過之前冇咁早拉人咋嘛⋯⋯
我反而覺得我哋要克服一個心理因素，唔可以怕被拉，要佢哋拉極都拉唔完，咁樣仲有辦法玩落去。佢哋呢啲鳩拉都一定告唔入的

勇武全面地下化啦，你地自己有小組自己聯絡點做，勇武手足拉一個少一個

Agree.要訂立每次行動目標，界定咩叫行動完成

官員 建制派住宅 請日後注重

今日明報頭條
獨行者營運中九龍塘站擲燃彈 消息：近月罕見 資深警：孤狼難防

但今次被捕太多，又無200

所有中資 黨鐵 直接政府部門就係目標

宜家啲狗見到你blackbloc就會拉
所以大家變身都要變得快
同埋企定定做和理非唔blackbloc嘅人唔該諗下自己有咩contribution

真

我覺得兩樣都要有，
集中目的係聚人數，以和理非為主
分區都有分呦聚人定真係突發快閃行動
分區聚人就唔好太散十八區，五區好啦
突發快閃就要真.突發快閃
唔好公告去邊
自己組小隊行動

無大台
點隨機

呢啲先係我哋未來發展嘅方向

高調拉低調放
你咁著重個數量有咩意圖？

同埋仲有建議下次分區/快閃可以只公告大約位置，
去到大家standby再決定集合地點，

孤狠是本少利大，但政府一樣唔會理五大訴求

你都無用 大把mon post狗有account

諗下出來目標係咩 完成就可以散

而家最理想嘅行程就係星期一至五和理非行動，星期六日和勇一齊行動

推

就係無大台先容易隨機
思考多啲啦唔該

和理非遊行 同時各區開花

流水社運的原則：
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，不留下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。直至香港普選為止。

可唔可以完左先一次過檢討
冇左前線代表參與
一黎唔公平 二黎佢地翻到屋企都睇唔到

今次好明顯啲狗部署晒喺
1. 平時塞開嘅路口
2. 裝修開嘅鋪頭 eg美心優品360

勇氣問題

檢討緊文宣方面多啲喎 ching

和理非照搞大遊行
勇武唔好來 去第二區做野得唔得?

太特發太隨機會唔夠人
文宣唔夠 冇人知發生緊咩事

轉地底啦屌，和理非就話要多人，勇武依家係遊擊唔係打仗，根本唔應該跟日程表

隨機就講求自發性啦

你真係當班勇武個個都小隊咩
突然就會集合到？

其實呢家出街都可以畀人拉, 根本告唔入, 佢只係拉你番去玩

form small team in telegram
然後玩突擊

exactly
講咗萬七次應該form小隊 進行突擊,例如每次裝修一間舖頭咁樣

exactly
講咗萬七次要form小隊然後突擊
timetable係for和你飛嘅

唔撚係想串柒你, 班玉碎派係想要有COVER既情況之下先會行動

agree

勇武係應該小隊形式㗎
個人會無人睇水好危險

agree
成日佔路究竟為咗乜

私人小隊
有大野就派人做Scout
隨時出動

隱於市就係最好嘅cover

岩，一早講定18區人地唔係豬，都識點佈防，同講定大遊行一樣，其實隨機性同機動性先係我地贏既關鍵

極度同意

唔係冇預告
而係有好多預告
而其中有啲預告係假嘅
但有啲係真
咁佢地就分唔到邊啲真邊啲假
佢地真假都要做
我就相反
真假都可以唔做
亦可以做

預告嘅就比和理非
勇武自己group入邊做野就得

你個名

沒有用

又要講多次

黑警有大台，永遠都會好快調到人手
我哋無大台，就係要靠攞共識

無資訊比自己人，只係會無人出黎

你幻想下一個鐘前出post
你估黑警快佈陣定示威者快？
肯定黑警快啦

你望下十一、85罷工
勁早有資訊啦
大勝呀

唔洗預告
一至五夜晚 六日全日
隨時隨地組隊開波

咪俾佢mon

無預告 點集人

拉左個啲好多都係鳩拉，就係為左頭嚇鳩和理非，出邊可唔可以唔好咁快就話死傷慘重

有啲係單拖勇武冇入grp

你講緊嘅普通和平抗爭緊係要文宣
呢類型嘅活動係做畀全世界睇

搵熟人組隊開波

記得之前見過有巴打講過
話見到有舖頭被裝修但係事前係冇預告
會唔會係一堆自己熟識嘅人組隊自己搞快閃？

直頭啲人開PO係咁撚手足
一時話大遊行唔得, 一時話18區開花唔得
事實大遊行係屬於和理非 (只要勇武唔好理非, 自己識快閃散水就得)

係啦 熟人組隊開波最好
不過裝完修記住喺鋪頭做啲文宣告示

五至六區其實最好 人數集中好過分散落單

中一二都要上前線，兵源見底。

單純係人數, 心態, 武力不對等

push

巴打都講咗個重點
就係已經有狗喺到亂咁搞活動

...咁我地鬼知邊啲要做邊啲唔洗做？

巴打 你似乎仲未明

其實可以搵一班和理非吹大雞
吹到好似潮流咁
好似美國之前搞 storm area 51咁
吹到好似有好多人去咁樣
不停吹大雞
有假有真
最緊要係和理非，因為和理非佢唔會咬得咁癲
同埋，真嘅，人多就安全。
吹邊到冇所謂，最緊要係要吹得成功
班狗就要做野，
唔做又怕會有事
做又攰到死，仲要有可能係假嘅
撚死佢地
咁另外仲可以掩護下搞地下嘅手足
分散注意力

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

agger

但有好多係突襲路障拉，應該唔係街坊

唔關事
呢幾個月抗爭有三分一都係中學生

班狗而家變咗極速拘捕 直情唔比我地開始

其實係d狗越來越唔守規矩

推 要儲定彈藥

同意 例如今日(大部分日子)太古都係嗌口號唱歌嗌幾粒鐘 勇武去裝修etc 收工就去返唱歌 或者搭車返屋企

要隨機就私下搞 快閃RB 快閃裝修

遍地開花可以點隨機搞？

覺得要真係吹一次大雞先
而呢個大雞唔係來自連登
而係ig fb之類嘅平台
而連登同時吹另一支大雞
到凌晨果陣 班狗部署果陣
就話唔搞
撚死佢地都夠啦

咁樣最後只會呃埋冇form grp手足 慢慢狼來了就冇人出

你撚死埋隊友
銀髮旅跟得貼？
你狼來了撚埋手足
你有無用個腦諗清楚

同意！不定時好重要
同時係遊擊既重點

無錯

單拖企開中前真係唔知點搞好 唔係話個個都有小隊 快閃裝修都係一區十幾Team就夠 好似唔需要我咁 出到黎又係尻下尻下

同意, 大遊行要夠時間宣傳,集中一至二處, 文宣用

所以真係要大家團結
要入晒gp
冇form grp就要同有form grp有mon post嘅朋友一齊
要有晒心理準備接受
聽日可能會出 可能唔會出嘅結果
要講個信字 真心
好似打美式足球咁
擺嘅陣形 好似要用衝刺
同跑衛講埋今次要用衝刺
但最後就用傳球
連自己人都呃埋
但最後就達陣

要唔比狗捉哨兵好重要，哨兵睇到重狗咪去第二度，狗幾時都咁多，差在佢係咪去你個邊，無哨就自己睇路

正解

問題係連和理非都好少人
啲狗又拉又打嚇走曬啲和理非
面個層都唔夠多人,更何況地下勇武

我有用腦諗
但不完美，要努力改善
可能未有方法做到
或者會方法顧及埋銀髮
都希望大家一齊諗

Agger,依家除咗裝修就冇野做

唔同意樓主條弱智 突發你老母

今日跑撚到成隻狗咁，屌。

有冇諗過勇武自組活動
和理非活動先宣傳
岩岩有巴打講勇武地下化真係必須

我成日都係到諗
邊有人打鑼打鼓同全世界講，我黎裝你修啦
都講明裝修，點解會預期和理非會一堆人出黎
佢地最怕就係犯法同所謂既暴力
所以成件事真係好矛盾
今日事實上就係咁

我出得黎睇到好多都真係有哂心理準備去衝
如果唔係都唔會有打狗既情況出現
但係啲狗睇準今日和理非唔出
出得黎都係勇武，所以先會打先手捉人
難聽啲講，經過今日，勇武係真正重傷

另外，搞手唔該真係開個group討論好細節
唔係鳩講活動就好多人響應
真係比林鄭講撚中，依嫁根本失哂焦。
今日出到黎真係乜撚都做唔到
而且係好多都唔知自己要做乜
資訊太亂太散，一啲一點，一啲兩點
加上香港人例遲，去到見唔到人真係心淡走
去遊行聚到百幾二百人，我諗好多都留低
但十八區真係可能得幾個人係到等
人少真係會驚，所以走都唔出奇
真係唔該，心態再好，比人玩鳩幾獲
真係會灰嫁，一星期兩運動係上限
再多真係冇咁多心力同你去搞
特別依嫁學生係最忙既時間，考試功課
唔好預期個個都次次參加

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

有冇人答到我
如果集中遊行
港鐵關閉 巴士圍捕
手足可以點走?

不嬲都無規矩

依嫁係少左好多人做文宣
之前啲打卡文都係文宣既一種
少左啲港豬係到打卡真係有影響
畢竟好多人有個個都出係風潮，
唔出唔得既心態黎做
雖然假，但人數上係有幫助

咁就要Ask yourself what you can do for your country
自律同自發都好重要

搵熟人組隊

真
呢個又係另一個需要解決既問題
太多人既心理都係驚左先

有個問題
開花target 中資同黑店呢樣野啲狗可以好容易部署
好似今日360潜伏咁

呢個要諗諗 基本上佢知哂啲人會去邊 只係先後次序問題

大家係黎討論
唔好互屌

Push

文宣囉 有手足裝修完 唔該係間鋪頭到貼返文宣告示
咁簡單都唔做 不如返屋企嘆冷氣

堅，地下化一直都講緊要

屌緊我？

讚成，吹雞既就集中和理非出，各區就勇武

讚成，吹雞既和理非出就可以

單拖就乖乖地放哨啦
我都係咁

策略用多左就自然會被破解
係時候要升級
例如對狗車破壞要更深
反、火魔法已經係最低消費
但偏偏冇人去到呢個位

聖水更係可一不可再
話tk芸芸
而家亂世已經仲顧咩道德底線同民意呀

一早咁講 根本而家做唔到聚人啦
今日係連人都未聚就重防拉人

要做野嘅手足自組team 定目標做自己野啦
流動性極高做完就走

和理非就平日繼續做野
集會就盡出

都唔明係咁屌無人出做乜
係唔係無諗過出面咩局勢？

第一時間諗點走 已經係錯誤啦
應該諗點樣換裝保護自己
隱於市呀

讚成

同埋武力要升級
例如對藍絲警犬要更重手

每次18區or開花後有人被捕
都總有d馬後炮話一早點點點，唔應該點點點

因為狗由佈防變埋伏

點樣分散同集中都會瀬野

但班連登永遠結果推原因 冇得傾

根本就係 十八區開花根本就應該係地下活動 唔應該寫入日程表

前線係唔夠和理非情況下唔好出黎住
和班非係人海同cover,唔夠人，前線好易比一網打盡

有大會咪和理非集會 有人睇住港鐵做得出啲乜

要開花唔緊要 , 最少手持一樽墨水呀

每人每日返工返學都帶gear啦
隨時做野

你根本唔知有幾多人涼住冷氣發晦氣

咁我地都可以哨兵
佢係1部署 我地就去2
佢去2 我地就去3
佢去3 我地就去1

逼佢地show返証

理性討論

唔係，係吹雞吹太多地點，分散哂和理非啊

真 呢位巴打既思維唔錯
真正做到ask yourself what you can do for your country
唔係淨係鳩企等運到

同意

前線裝修都自己組隊，非次次活動都裝修，有時狼來了撚下狗都好

吹雞=和理非

不定時不定點開花=勇武

因為和理非好難出，無和理非點會夠人

升級就一定架喇 等緊個機會啫
另外民意就已經靠晒邊
道德底線就一定要畀d狗高 不過高過佢少少就得 立於不敗之地

認同

因為依家吹雞太多地點喇，點集中大佬

單拖就低調放哨報料
幫手望下有冇多幾條路可以俾弟兄們走

辛苦哂巴打

tbh和理非一定要夠多人先有用

輪流出動會否更佳

係時候宣傳下落街貼文宣唔係犯法

另一個原因係和理非想係相對安全既情況下出黎

但行一陣就話防暴狗出黎，仲唔嚇到瀨屎咩

所以吹雞吹一個地點會比較眾到人

和理非先做文宣
勇武小隊大家自己發揮

721 831 101

真 和理非活動要集中返d

淨踎兩日臭格都已經唔好受 可能無埋份工

而家仲要打到重傷骨折/強姦 一個唔覺意就死鬼埋棄屍大海
無可能唔提防被捕

其實個個都照出，只係太快打到黎，連喺條街上面都冇可能

青年許添力剛在黨鐡觀塘站行人道近裕民坊方向被一群黑警故拉倒地上

其實一講今日會裝修
荃灣呢啲區出名裝修師傅多 紅藍店又多 咪會重兵

唔可以tg form
一定要出黎組隊
tg好撚多鬼

太隨機集唔到人
除非真係本身組好隊快閃小隊

集會遊行懲罰之類先好搞文宣
勇武小隊自行配合

熟人組隊

裝修係搵熟人阻隊
和理非活動先需要集人

因為依家18區即係裝修

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

呢個同意,同埋看準時機先出活動,傷亡太大

首先，我地既組織力同機動力都做唔到完美既be water，多區隨機爆發然後狗到即散既行動只係你幻想，你以為打機咁mouse一禁就攻擊一禁就散水？我地根本唔會做到。

如果你堅持要探索0人被捕既示威方式，得罪講句不如留係屋企等做大灣區人算啦，民主無免費架。

無錯集中大遊行好多壞處，但其實已經係我地最好選擇，成日話正規戰會唔夠人打，我地依家玩遊擊又夠人靈活咩？人地有車有總指揮有埋直升機睇人群情報仲有權掌控全部交通。

重點係，遊擊既關鍵係你要有目標，然後完成目標後即散，遊擊示威既目標係乜？點先算示完威走得？答唔到既話即係我地搞緊既只係少左人數既集會，而唔係遊擊戰。

但走有街坊cover下好d

事實上隱於市唔合理，市極都會散。

除非你去到全部人一齊做市
但完全唔合理，如果街上面舖頭都閂晒，幾多人行街都係假

而收埋係當哋居民嘅屋企更唔可行
鬼混入人群跟住上埋去，就全部一齊死

所以最大問題唔係唔識隱於市，而係無市

隱於市呢個講法，就等如遊行要早過舖頭收。
最大嘅

支持，勇武暗地組活動
和理非就繼續用文宣

真係唔可以係枱面，人知嘅嘢狗都會知...

小組快閃是出路

勇武可以孤狼
大吹雞既和理非集會好似已經幫唔到勇武
因為班狗一定部署好 set roadblock 封鐵 派卧底

幾肯定黑警TG 已經無貨
成日一粒催淚彈都無

已經消耗左黑警大部份資源
我地應該集中火力
重整旗鼓

遊行集會有預告
開花冇

成大個連登...對家好難唔知我地將會做d乜架喎

又係咁話和勇不分，之後係咁話和理非去曬邊仲唔出黎
而家又話應該淨係勇武

要有人睇住

那怕三唔識七
小弟我自己街坊look企左幾次睇住手足貼文宣

表明來歷之後各有各
我冇玩手機 冇令人起疑心嘅動作
全程冇廢老藍shit

利申過米八 算大份

推!
每次吹曬雞班狗全部部定曬署，盞俾佢地清場
勇武要有新玩法

仲有各大商場

又玩即興當晚快閃？你覺得文宣同連登已外既人跟唔跟得上？

遊擊戰最基本係要有目標，完成目標後即走。

今日咁樣係「遊擊集會」，根本就自相矛盾，集會點先算完成目標走得？無答案既話，其實我地唔係玩緊分區開花，我地係玩緊分散左人數既遊行集會，我地基本上等於突登搞個人少既集會。

正式宣布呢個post一上熱門就已經被滲透
一堆回覆無思考過就話唔work唔work

但係講完唔work之後無提出任何實際建議

101中前排仲話可以做下傘陣Set RB同Support最前排等等 但運動模式轉為快閃先係出路 唯有正式轉做和理非 我D Gear都可以轉讓出去 但有莫名既罪疚感

利申絲

我地要整一套（連登摩氏密碼）

無計啦 勇武可以變和理非 但和理非未必變到勇武
有啲嘢始終要私底下做 除非全民勇武

仲開花, 真係嫌手足比人拉唔夠

班狗依家極快到場, 一落車就追, 仲有一班KEEP住係私家車到, 一路巡, 一見到全黑就即落車, 你一跑就拉, 不定時開花分分鐘拉左都無人影到

根本唔夠班狗賤咪輸 有潔癖點都輸

要攞番個勢係要諗吓點樣走得甩，同埋點救手足，唔可以比佢哋任拉，個個禮拜幾十個唔掂㗎

其實分番開和理非同武勇，唔需要混埋一齊
和理非比人數，反而武勇既事解釋但無必要宣傳，最好事後貼明原因同投降方法，無咁易比黑警屈，而且更有效

呢個都係無大台既問題 無辦法

同意，勇武小組有勇武小組自己孤狼行動

終於有巴打講返個正確答案出嚟

四海為家咩
唔諗救生路線
死緊

問題咪去返樓主到
人地知你今日黎咪伏你

點可能臨時呀
敵在暗我地在明
吹雞都係靠連登tg
班狗都識睇喇

今日有巴打講話政府合署等咋
已經即出20人同你一齊等

大家資訊唔對等
班狗做得到即時調配
你搭車都要等車喇
仲講分散無問題根本係離地

最好就轉用Telegram